說服唔到奶奶投黃色議員，唯有出呢招！

噚晚發咗個咁嘅夢

話說我奶奶係唔識分黃同藍，只係覺得佢應該投票俾成日喺度幫佢哋修橋補路同送禮物嘅議員，用咗好多方法解釋佢聽叫佢唔好投民賤聯，跟住佢話好啦，我唔投民賤聯啦，我唔投佢佢都應該唔知嘅，個議員問我說話投咗佢啦。

咁我就好開心啦，以為成功，跟住我老公話唔好信佢，佢估佢會偷偷哋去投，然後我老公星期六下晝就去攞咗佢張身分證話要幫佢搞伸請津貼嗰d嘢，佢d生果金呀，乜津貼物津貼都係我幫佢伸請嘅

跟住夜晚佢個女就whatsapp問我哋係哋攞咗佢阿媽張身分證，佢阿媽話約咗人星期日去投票，話我哋攞咗佢張身分證，但佢又唔敢問個仔攞返

好彩有收咗佢張証，唔係就蝕一票！

大家記得照顧好身邊嘅長者呀！

起身去投票啦

做到野

以前試過回鄉證都投得

一票不投建制派

困撚住佢咪俾佢出街

做得好
佢哋少一票我哋多一分機會

Check咗，回鄉証同passport 都過咗期

wtf

以前身分證副本都投得啦
改左例啦

做得好 👍

Push